# Aplicación de una red social a través de un árbol genealógico #

## Ingeniería de Software ##

![](ic_uni.png)

Programación en Dispositivos Móviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingeniería

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza

Noemi Maritza Lapa Romero

David Aparco Cardenas

Henry Guido Felix Merino
